甘仔又絕食幫港人內地子女爭居權

死埋thx

痴撚柒線，係咪離地到咁呀

條友舊年運動去左邊？

咁老 餓死就唔好啦

天寒地凍，希望涷撚死同餓撚死佢，呢D死耶撚不知所謂丶死不足惜，都72歲人啦仲要學人奶共，正一畜生

快死

烏干達=內地？

不停標題黨搞分化

左膠

咁香港人被迫返上去大灣區，同家人分離點計????

睇左內文未呀 盲西

爭取送佢地老豆老母返上去就差唔多

我支持中東難民即時獲得香港身分證 日日係條街有強姦性侵打鬥 睇下邊個驚d

開放自己屋企囉死廢老屌你老母

返上去豚聚啦，屌你老母

屌你老母閪返鄉下食屎啦神棍

實在太膠，向一個獨裁政權爭取普世價值

我到而家都唔撚明 死返支那唔係團聚咩

我知盲人打字有凸字keyboard

但好奇一問

盲嘅點先可以放大同轉紅字

盲9

支持

On9

你叫甘仔唔係叫甘地

分你老母化呀盲閪